拿咗女朋友手機，應該check 啲咩

收皮啦你

Check下佢男朋友係邊個